腦細叫我返埋今日就算

是咁的 我岩岩轉工 見工個陣 dept個主任都有份見
見完之後佢行埋黎拍我膊頭話睇好我 想我快啲就職
我見呢度好似好好發圍 咁咪果斷比錢 辭左之前份舊工
點知依家返到兩個月零三日 佢無啦啦叫我入房，話有野斟。
咁好啦，我以為有咩帶

我以為有咩帶挈
點知佢同我講做埋今日唔洗返
我就問點解
佢話: 佢日日都痾幾次屎 其實痾屎唔緊要 你做到野 但係啊姐成日投訴有人痾到啲屎後面廁板位周圍都係
我反應都黎唔切 哦左一聲就出返去做野
但我依家諗深一層 冇可能係我 我有少少潔癖 每次痾完都自己抹一次廁板 今舖真係明屈 我可以點算好
利申: 依家痾緊屎

佢屙屎關你撚事

你哦就算你傻架？

我向腦細澄清左 佢話延長我試用

轉工把喇，呢間濕鳩公司，做黎都side 氣